男童坐的士遭針筒刺傷

男童坐的士遭針筒刺傷

港聞

【本報訊】一名6歲男童，昨午由父母帶同乘坐的士時，被一支遺留於後座罅隙之間的針筒刺傷右手指，男童父親懷疑有人惡意留下針筒，擔心愛兒從針頭感染惡菌，立即報警，男童事後送院檢查，警方撿走針筒進行化驗。

男童遭針筒（右圖）刺傷手指，事後送院檢查。黎家駒攝

父憂兒染惡菌

昨午3時許，6歲姓黃男童由父母帶同在藍田平田邨截乘的士，往油塘一小學遞交入學申請表，男童坐後座，駛至油塘道23號對開街頭到達目的地時，一家三口下車，男童突「哇」的一聲，表示右手指頭刺痛，53歲父親查看後座坐位，赫見罅隙間有一支針筒，疑有人惡意遺留針筒在的士內大整蠱，擔心愛兒會經針口感染惡菌，於是報警。警方到場向65歲姓倪的士司機查問，案件交由觀塘警區刑事調查隊第二隊跟進。

以往不時亦傳出有人惡意遺下針筒等尖刺物在巴士座椅上，最近一宗在上月底，有人在網上聲稱乘搭九巴81號線期間在座位上發現一排針灸針，不慎坐下會被刺入身體，但九巴回應經檢查同線巴士後，未有發現任何相關危險品。

■記者黎家駒

咁就一世

閪都未屌就中愛滋

真係會嚇撚死

中左愛滋再屌閪

wa diu,
即刻諗到戲院啲坐位

Rip

加cam啦

唔求d咩 只求開個靚仔名

一定有菌啦

一定要公開佢個名,公眾有知情權,唔可以比呢D帶菌者招搖過市,會引起公眾恐慌

除左屋企張櫈，永遠望過先坐

愛滋針